究竟你當我是什麼

同個女仔識左差唔多三個月，有錫過有拖過手 但呢排佢好似有d冷淡 仲話我唔係當初果個人 覺得我唔係自己 明明曾經話過好了解我 sor1999 唔明雙魚座諗乜

鴨仔

屌埋閪先再問都未遲

Channel手足被捕？我一早就話......架啦！

你什麼都不是

雙你老母魚座咩on9仔 信星座咁撚on9仲想溝女

今次撐你